呢套動畫幾適合聖誕節果時睇: 惡作劇魔女與不夜城 少量透+GIF

這是一部由 XFLAG PICTURES 所製作、三次元所制作的《怪物彈珠》原創衍生動畫。

「無論發生了什麼事，蘋果都一直和我同在。」

在聖誕節前夕的紐約，警視廳機搜隊巡查木戶明梨帶著心愛的泰迪熊一起，回到闊別了15年的故鄉參加NYPD的交換項目，然而卻遭遇到了把城鎮搞得一團糟的魔女莉芭蒂...

有無人睇過?